教大家點樣賺大錢

首先 搵一個partner
大家努力返工分別儲錢儲返十零廿萬先

然後搵一間細鋪 唔洗喺正旅遊區 但要易去
例如天后 (去開銅鑼灣既人會去), 佐敦 (近尖沙咀)
呢啲地方鋪租相對平少少 但人流都夠
而且唔喺最大路既地方啲人就可以話俾人知
“嗱 我幾識食! 咁都俾人搵到呢間嘢呀!”
點解要細?
因為要俾人排隊營造好多人食既錯覺
香港人最鍾意就係排隊

然後諗一樣好值得影相既食物/飲品
好唔好食唔緊要 最緊要成本夠低+影出嚟靚
然後賣比成本貴50倍價錢
香港人最鍾意俾錢食貴嘢嚟突顯自己有錢
要話俾人聽咁貴咁唔值我都食得起

最後
俾錢搵kol影幾張相 開返幾個打手post
整返個vip system 送俾啲kol
等大家都好想同班kol一樣做到vip
覺得自己高級過人
但其實都係啲小恩小惠
例如買十送一咁上下
咁班傻仔就會屌完又翻屌 屌完又翻屌

講咁耐我都係努力返工儲吓錢先

賣貴50倍都應該有一半去左交租

啲野食要叫超邪惡隱世加埋芝士，大把港女搶住食，貴成本百倍都得，到時發過豬頭

當賣珍珠奶茶
自己同partner自己做+請2個part time
減材料成本拉返平均一杯應該都賺20
一個落單 3個整茶
一分鐘賣3杯 當一日有4個鐘忙到唔停手
已經$14,400 當開10-12個鐘
一日應該有20k生意額
一個月就600k
鋪租check過600呎左右既話就40-50k/month
減返燈油火蠟 人工 廣告費 100k
一個月都起碼賺400k

雖然香港人貪新鮮 3個月後應該生意額會下滑
但已經賺到fapfap可以離場了

講到咁易你唔去實行？

儲撚緊錢囉咪

屌你唔洗交租呀

盲都識上連登

加上你件貨係比成本高50倍
你最多只係賺到第一浸新鋪錢
話晒新鋪有gimmick 有新鮮感
但因為d 客試完一次，發覺係垃圾黎
就唔會有回頭客

長遠黎講，你都係收皮

睇死樓主就係果d 有dd小聰明就懶係醒
忍唔住要撲出黎柒果D mk仔

你呢d 諗法咪似足中國 大陸仔囉
成日想靠小聰明 靠廣告 靠包裝 靠tricks
冇黎實際
急功近利
垃圾到

又係盲既
睇死你就係嗰啲識幾粒字就當自己明人講咩
書都讀唔好就撲出嚟扮大人嗰啲小學雞

係我諗法有問題
定香港人消費模式有問題?

果d 懶係gimmick 玩tricks 既鋪執晒啦
有邊間做得長？
鋪租向來都係最大既問題

因為業主見你好搵錢就加你租
你點玩？

老虎?
唔洗簽約架咩
通常簽唔知幾耐就一個價 之後到期再加
有得做一個月就加架咩

計漏咗
頭一個月未開得鋪住
要裝修
但都好快回本

你諗住短期回到本？
裝修，器材
唔洗本？

三個月回本
半年翻倍
一年離場

可唔可以夾我一份呀？

等我儲到廿萬再講

預埋我 我就有20萬

都啱